林鄭月娥：管浩鳴本周內與陳同佳及其家人見面

台灣殺人案死者潘曉穎的母親接受傳媒訪問時表示，促請當局不要讓疑犯陳同佳繼續入住警方安全屋。行政長官林鄭月娥表示，不會評論警方處理每一宗個案的工作，尤其關於資源運用問題。

林鄭月娥表示，陳同佳已服刑完畢和履行法律責任，基本上是自由人，過去一段日子由聖公會教省秘書長管浩鳴告知有關對方的情況，昨日亦收到管浩鳴的電話，知悉他在本星期將再與陳同佳和家人見面，了解情況。

至於會否與潘曉穎母親見面、是否將陳同佳自首安排外判予管浩鳴等，林鄭月娥認為，當傳媒報道她本人的言論，可令潘曉穎母親情緒更加波動，但強調知道和完全明白對方的心情，香港會依法處理每一件事。

得啦, 做左柒婆condom 又唔比人寫新聞呀?

自首都要同老豆老母傾

人哋老母想要大粒墨去台灣坐監啊，屌，乜撚嘢見個殺人犯啊。
屌，佢老母會唔會想見個殺人犯啊
On799，衝出黎7

潘母，如果我係你，即然哩個政府咁垃圾，我會準備定一把刀自己黎。

算唔算窩藏殺人犯

人地見面關你撚事，又唔係你去見，冇撚做野就咪拎出黎講啦

管浩鳴同林鄭月娥有無做過愛

殺人皇同殺人犯傾數

會面果日柒婆派定一隊狗護住佢啦，潘嬸有咩姨郁都一班狗撲上去撳住佢跪佢頸，唔死得咪叉多佢一條暴動等佢無得成日係度嘈

自由人點解可以用公家錢住安全屋

用G4定國家元首級別？

即係你講嘢有問題啦，報紙轉述你講嘅嘢就已經可以令潘曉穎老母情緒激動。不過唔出奇嘅你講親野都可以激嬲全香港市民

講真陳同佳都係成年人
佢個人的事關家人乜野事
係唔係要家人登報斷絕父子/母子關係

茲事體大嘛
下星期問三姑
下個月問六婆
下下個月見舊同事
下年見大中小幼同學 屋企樓下看更 抹車阿嬸

阿明見佢地關小蛾咩事？ 阿明代表港共？
蛇鼠一鍋就預咗 但而家咁祼露好唔文明

其實佢又唔洗作供 點解可以住嘅？

法律上 阿佳已經自由
佢應該出返來啦

。。。不會評論警方處理每一宗個案的工作，尤其關於資源運用問題。。。。

即係話差佬穿櫃桶都得，柒娥不會過問？
怪不得撥了300億給警隊，原來係咁用法

佢一樣照指揮，但唔比人評論佢做野

要恐嚇人了

關管仲嗚鳩事咩個仆街去唔去自唔自首原來係佢自己決定，on9既咩。
陳同佳：唉吊今日心情唔好，自首？不了。

聽到把閪聲有邊個唔撚激動

潘家真係廢
比政府保皇黨出賣
竟然走去搵黃媒喊苦喊忽
仲要扮黃
明明就支持送中